[牙痛]牙醫/姑娘請入 :(

話說前日牙痛去睇牙醫 入左去檢查1分鐘都冇
醫生已經話我上排最入果兩隻牙蛀左 要剝 叫我出去同姑娘約時間
我自己都望過係小左一忽 但上網見人話冇左2/3隻都仲有得救唔洗剝
想問下D牙醫係咪寧願幫你剝牙都唔想補/杜牙根?

睇過第二個牙醫
正常要照x光先可以完全confirm一定要剝

唔係

U 8/8冇乜用

痴線，杜牙齦收你成皮嘢，
做得點會唔你做

搵葉宇焜啦 平靚正

你睇過第個醫生

我見既牙醫係講到明會盡量救我隻牙 避免剝牙
佢亦講到明照埋x光先決定剝唔剝

thanks絲打
我前後出黎真係1分鐘都冇 心諗我隻牙有冇爛成咁 明明成個型都仲係度

上網睇過D人講話杜牙根好煩好複雜 牙醫要搞好耐 所以好多都寧願唔做
不過一黎叫我成隻剝我就真係嚇親

咁我諗都係睇多個醫生先再決定
原來排左期剝牙 後尾諗諗下唔對路
Btw巴打睇邊個

你去邊度睇

貪方便去樓下睇 觀塘區 名就唔開啦

今日係觀塘睇咗，最入有個大牙有個窿，照咗X光唔使杜，醫生幫我補翻，連埋洗1300落樓！保護好棚牙真係好緊要